定個限期，穩日去幫HKDI裝修。同意就推

要求公開CCTV

推

裝左啦

遲D再裝

做足準備再裝

已經裝左修. 停一停推比專家睇下條片先啦裝錯修就仆街.反正間學校走唔到,你幾時裝都可以

幫VTC轄下IVE裝修

其實唔洗係到傾，傾完等如預約黑警，你地自己知就得

其實裝修玻璃係最冇用 要佢痛到入肉一定係消防 電 磚果 下次手足可以參考下

千祈唔好掟屎彈入校長室

又想美國幫你制裁港共班仆街
又唔想係人權法通過之前做面子工程既人麻煩思考下自己想點？

雖然HKDI入面好多貴設備
但D同學仔應該都想換更新更貴方便做嘢